{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001940",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023103070363/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[🐼바오 패밀리] 그래픽 오버핏 반소매 티셔츠 - 화이트"
    },
    "text": "8 secondsの実写グラフィックで可愛さを加えたTシャツはゆったりとしたオーバーフィットシルエットと柔らかく厚みのあるコットン20番手素材を使用し快適な着心地を誇ります。 カジュアルに着用しやすいデニム素材のパンツと一緒に着用でき、様々なサイズで構成されており、ウィットのあるカップルアイテムとしてもおすすめです。 このTシャツの表地は綿100%で構成されており、洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。 服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちができることがありますのでご注意ください。 洗剤が残らないように十分に洗濯していただき、洗濯時に置物が落ちることがありますので、軽く手洗いしてください。 機械洗濯は製品損失の保護を受けることはできませんので、ご注意ください。 暖房器具や高温のアイロンがけは製品に被害を与えることがありますので避けてください。 金属部材は肌と直接摩擦しないように注意し、デザイン上、置物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着している場合は首を絞らないように注意してください。 水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがありますのでご注意ください。 白い製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 水洗い時に若干の収縮が発生することがあり、摩擦により毛羽立ちが生じることがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "このTシャツは、可愛さを加えた実写グラフィックとゆったりとしたオーバーフィットシルエットが特徴です。柔らかく厚みのあるコットン素材を使用しており、快適な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "どんなパンツと一緒に着用することができますか？",
            "answer": "このTシャツはカジュアルに着用しやすいデニム素材のパンツと一緒に着用することができます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなサイズ展開ですか？",
            "answer": "このTシャツは様々なサイズで展開されており、幅広い方に対応しています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはカップルアイテムとしてもおすすめですか？",
            "answer": "はい、このTシャツはウィットのあるカップルアイテムとしてもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの表地は綿100%のコットン素材で構成されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。また、製品を裏返して洗濯し、こすったりねじったりしないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯はできますか？",
            "answer": "はい、機械洗濯も可能ですが、製品損失の保護を受けることはできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "アイロンをかけても大丈夫ですか？",
            "answer": "アイロンかけの際は、暖房器具や高温のアイロンは避けてください。また、金属部材が付いている場合は注意してください。"
        },
        {
            "question": "水洗いの際の注意点はありますか？",
            "answer": "水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがありますので、ご注意ください。また、色移りを防ぐために白い製品と一緒に洗わないでください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは日焼けや照明によって変色することがありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 509,
        "QA": 570
    }
}